msft google係咪已剔出左納指？

屌你納指跌到西仲咁撚硬

升嗰陣咪又無佢地份
講經咩

Google YTD+17%. 納指top 10有邊隻多過佢

依家d股神玩幾日就升20%嗰d